香港有冇黃嘅文具鋪

唔係普通file，賣嘅係辦公室文具，例如A3 size保護式公文袋、大型活頁同各類商住用文儀用品，唔係深水埗福榮街個類產品，而係似紅底三中商天地總店嘅多元化

又或者香港有冇咩地方專係黃又係賣文儀用品

Download ‘香港商店‘搵啦！